(台測)DC電影

支肺已經殺到黎 自己注意身體
睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER 無CHATROOM
得返OK台(自己按播放制) 有CHATROOM
<< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵
新沙士已經殺到黎 自己注意身體
睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER 無CHATROOM
得返OK台(自己按播放制) 有CHATROOM
<< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.在現代的巴黎羅浮宮中，其策展人黛安娜·普林斯接受了韋恩企業所出資舉辦的一戰攝影展；當黛安娜看見了布魯斯·韋恩找到的照片時，她便開始回顧自己的過去。
年幼時期的黛安娜一直都待在天堂島上生活，母親希波呂忒女王遲遲不肯讓她像其他亞馬遜戰士一樣接受戰士的訓練。希波呂忒向黛安娜透露了，在遙遠的過去，奧林匹斯山的神靈創造了亞馬遜女戰士們的家園，並保護著人類..

2.1984年，黛安娜居於美國華盛頓特區，在史密森學會擔任人類學家，同時秘密以神力女超人的英雄身份打擊犯罪。新來博物館上任的地質學家兼神秘動物學家芭芭拉·米諾瓦，在工作上毫無存在感之下意外跟黛安娜成為無話不談的朋友，而芭芭拉同時對黛安娜心生羨慕。聯邦調查局向博物館送來一批遭竊的古物，集體來自黛安娜不久前制止的一場購物中心珠寶店搶案，因此委託芭芭拉幫忙勘驗。黛安娜和芭芭拉共同被贓物之中的一顆「許願石」吸引，上面刻有的拉丁文意為能實現觸碰者的一個願望。當芭芭拉許願能變得像黛安娜一樣時，突然在一夜之間變成具有強大力量的萬人迷；黛安娜同時許願能再見到已故愛人史提夫·崔佛，當她隔天出席史密森學會的晚宴時，意外遇見靈魂寄身在另一名陌生男子身體上而「復活」的史提夫，讓這對分隔已久的情侶再次重聚

3.氪星是自然環境惡劣的遙遠行星，星球居民幾萬年來榨乾天然資源，導致星球核心開始不穩定。科學家喬·艾爾試圖說服政府長老，讓他得到控制氪星人工生育的「中樞寶典」（Genetics Codex）來保證種族延續，但軍事領袖薩德將軍無法忍受墨守陳規而在這時發動政變。喬偷走寶典後與妻子蘿拉決定忍痛將他們剛出世的兒子凱·艾爾送離氪星，將寶典輸進凱的基因裡保管，隨即將凱送進曲速太空艙中送至地球

4.由超人和薩德將軍的恩怨所引發的「黑零事件」過了十八個月，超人成為了一個備受爭議的英雄人物，處於被支持者和反對者之間共同擠壓。與此同時，億萬富翁布魯斯·韋恩已經化身為黑暗騎士「蝙蝠俠」，守護了高譚市接近二十年，而他因為在事件裏損失了位於大都會的韋恩企業分部與多名好友，開始將超人視為潛在威脅。而身為超人的克拉克·肯特得知蝙蝠俠近年來的「暴力執法」...

5.經過超人之死的浩劫後，美國政府秘密組織天眼局高層阿曼達·華勒，組建一支由多名極度危險罪犯組成的「X特遣部隊」，來為政府承擔高風險任務，且有能力阻止下一個侵害社會的強敵。華勒到美夢監獄招收多名惡名昭彰的罪犯：神槍手死亡射手、前精神科醫生哈莉·奎茵、控火者燄魔、搶匪迴旋鏢隊長、有鱷魚外表和習性的殺手鱷、以及善用繩索的傭兵繩鬼，隊伍由政府指派的軍官上校瑞克·佛萊格指揮。每個人的脖子裡都被注射一顆小型奈米炸彈作為保險措施，以防止他們在任務中造反或是逃跑。
華勒打算招收的其中一人是佛萊格的女友瓊·穆恩，一個被古老惡靈魅惑女巫所附身的前考古學家，魅惑女巫侵佔瓊的一半人格，一直打算借機背叛華勒而奪回千年妖力來奴役人類，但由於心臟被華勒看管而只能服從她的命令。然而，女巫找機會從詛咒人偶中釋出哥哥「夢魘」，讓他附身於一名在黑人男性身上後，在中途市地鐵站裡引發混亂。女巫逃跑後和夢魘會合，得到力量後開始將大多數捕獲的市民轉換為全身漆黑、唯命是從的怪物僕人。華勒命令佛萊格帶領特遣隊前往中途市，伴隨海豹部隊和隨行的日本女武術家卡塔娜去救出困在城市裡的一位關鍵人物，並將這次危機稱為「恐怖襲擊」。與此同時，哈莉的愛人小丑透過逼供美夢監獄的保全主管葛瑞格斯，找到研發奈米炸彈的科學家後，決定找時機救出哈莉

6.數千年前，荒原狼和他的外星生物軍團天啟魔，妄圖利用三個母盒之統一力量來摧毀地球生態系統，再將其改造成為荒原狼家鄉的蒼夷景象。他的邪惡計畫最終被奧林匹斯十二眾神、亞馬遜人、亞特蘭提斯人、人類以及綠光軍團攜手合作奮戰而挫敗，荒原狼被迫撤離地球，三個分離的母盒分別被亞馬遜人、亞特蘭提斯人和人類回收保管，分開藏於地球各個隱秘角落好永不被人找到。

3 15PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野